女人，就像男人的手錶

你無錶，唔會有人笑你

但你戴隻柒碌錶，就一定會有人恥笑你